（有圖）靚湯對腳正撚到

又白又滑

㩒住膝頭哥唔比人睇

老雞

口爆經驗豐富

成日脆係到…

Key精上去

more

等睇打拳gif

好正

馬子仁就爽啦！

佢d腳趾都好正

啪啪啪

靚湯世界第一！

粗重野

重要冇波